有預感曾蔭權會被拍成電影

最尾一幕起監獄

示範圖：

咁香港人日常可以被拍成av

場景嘅劏房